勸大家千祈唔好再咁on9以為美資Citibank係好野！

當而家各大銀行開始諗辦法減少分行營業時間同減少人手時
連登仔最愛既Citibank 係無任何防疫措施
首先大家都明白AIA 友邦保險正仆街 係而家仲叫d大陸人落黎簽保單 免費醫肺炎 Citibank 同AIA 係互相合作關係 而Citi最主要就係賣AIA保險
而當中大部分黎得分行開高級戶口（Citigold)同買保險 交保費既大陸人佔好大比例
當中大概10個有7個係大陸人 你地諗下而家肺炎高風期 仲要個counter 係冇玻璃既 如果大家唔識死可以再落分行

最仆街既係 話就話有保障措施 咪就係叫d去過大陸既職員自我隔離14日 仲提供埋d 垃圾口罩比前線職員
而家前線員工日日接大陸客 老老實實 我真係唔想各位再黎開戶口 我真係驚有錢無命享 亦都唔知幾時中招 希望大家唔好再用Citibank唔好再比錢Citibank同AIA賺

push

唔通俾錢中銀賺
定係玩月餅罐？
你都要提出個alternative 俾人先得架wor

Push

推 counter都係搵命博

佢地 d counter係咪全部無玻璃？真係媽撚狗喎citi